‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [490] S巴打唔打超風

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

S巴打唔打超風

1個鐘了

競猜無獎遊戲
呢個星期我要返工返到幾多點先有得放工